唔想聽到顯卡，各位手足就一齊跟我返高登

嗰邊硬台嚴重缺人
唔好講咁多

G持

波台狗都要盡快歸位

尹生都返左去
舊登高質返晒
有乜理由唔返